# hometask-8

## Ответьте на вопросы

#### 1. Дайте определение переменным. Как можно их объявить?
> Ответ: переменная это именнованная область памяти, в которой хранится значение. Переменные можно объявить через let,const,var используя буквы,цифры и $ _ ,не может начинаться с цифры.
#### 2. Перечислите все примитивные типы данных. В чём их отличие от ссылочных типов данных?
> Ответ: number,string,undefined,boolean,null. В отличие от ссылочных типов, значение переменных нельзя изменить(только перезаписать)
#### 3. Что такое массив? Как можно обратиться к элементу массива?
> Ответ: объект, в котором элементы хранятся по индексу. Обратиться можно arr[num], где num - индекс массива.
#### 4. Перечислите все из известных вам методов массива, при вызове которых возвращается новый массив.
> Ответ:concat(),filter(),map(),from()
#### 5. Объявите переменную типа `object`. В объекте должны лежать поля `name` и `age`.
> Ответ: let o = {name: 'Имя',age: 20};

## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
